原來呢個世界有內外都靚既人

女神阿

主動比左幾蚊我搭小巴 好感動

多謝你阿 我可以準時返工

夠鐘起身反工喇

無圖點討論啊

佢真係好靚女

咪on9啦

正當我啪八達通無錢 要搵人昌散銀個陣

比左幾蚊我 希望下次坐小巴可以見返你啦

條女: 屌你條死毒撚幾蚊都無學咩人搭車,
屌你咪撚阻住晒啦,
豪幾蚊俾你睇醫生唔好阻住開車

應該係咁喇

唔洗客氣

thanks

爭咁隻兵幫我買宵夜好耐

我做啊

真係比我見返佢 點做好

坐左我後面

上啊巴打

冇圖點討論

me